東方日報算唔算登死咗香港快運?

東方日日係度幫國泰改名，但香港人wfc
而家香港快運就真真正正搞到管理不善

agree

越唱衰因航，因航越強大。

白粉

大快人心

實捉到你

因航或成最大贏家

外國啲廉航 好多都企得穩陣腳
經營嚟講 香港快運算好失敗